示威者和警方在新城市廣場內衝突 28傷者中2人危殆

示威者和警方在新城市廣場內衝突 28傷者中2人危殆

2019-07-15 HKT

沙田反修訂《逃犯條例》遊行結束後，示威者及防暴警察昨晚在新城市廣場內發生衝突。多名示威者、警員及記者受傷。

醫管局表示，事件中有28人受傷，其中22人仍然留院，兩人情況危殆、4人嚴重、14人情況穩定。

警方說，有10名警員受傷，其中一人被咬斷一截手指。